有冇人經歷過由肥變瘦 再變返肥

肥返真係冇動力再減 而家177高 90kg

之前減到由80>70>90

人？

推

你真係好肥喎
已經唔係靠意志就可以減到個隻

咁靠咩。。

90 > 68 > 110kg
173cm高

手術或者叫醫生幫你整減肥計劃

?

150>185>150
恆心
飲食，
第一餐盡雞地食
午餐，一份三文治
晚餐，一碟菜
每日堅持朝早100下push up 100下sit up
可以拆散嚟做
星期六日狂跳繩
一個月搞掂

同你一樣

我已經係肥>瘦>肥>瘦>肥

220>170>190>170>200

好似愈黎愈難減

反彈好勁

洗撚咩

成日肚餓同埋個人好攰
之前減個陣都唔係咁

178cm
79kg -> 64kg -> 75kg now

人大左keep唔番做運動既頻率
同埋有時候會好想食唔健康既食物

140lbs 減到最低110lbs
之後幾年又結婚又陀仔，最高去到170lbs
近半年又開始減，今朝磅120 lbs

Ching

我覺一減就要減得徹底啲 唔係反彈得好勁
你應該點都有啲肌肉啦

都唔算太肥

哇

你肥到咁好明顯係冇自制能力啦
如果靠自己 要幾多年先減到啊

垃圾先靠呢啲方法

70-60-80